得3個垃撚圾防暴

都冇人幫到個女仔

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

事後勇武圍狗屋 生物唔圍圍死物

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

推

勇武太少，如有一打不同玩法

唉